iPhone 內置個battery health 準唔準

話就話仲有90%，但就咁連AirPods聽歌聽一陣已經去咗70%

準，佢話我得85，然而我舊電叉滿之後用幾個字真係跌到落90

i幾先,7之前個啲舊電short

7

Intel ?

Spotify 咋

Spotify iOS version 係好撚食電
之前聽到手機熱